到現時為止，呢場革命都未有一個好嘅統稱

五年前有雨傘革命，Umbrella Revolution
今次好多都係叫緊做反送中運動，612事件，有啲散修修咁
英文就更加欠缺一個霸氣嘅統稱
集思廣益，希望文學根底深厚嘅巴絲可以幫幫手

完左再講

WeConnect

贏咗再講

參考：
陳雲「香港憲法保衛戰」

唔需要領袖 亦唔需要名

Hong Kong Revolution, 2014.9.28 - until we win

獨立戰爭前哨戰

贏咗再研究

End game
終局之戰

唔識決定住

使*

你比名佢
依場運動的可能性就會被局限
所以唔好比名

未完點比？

黑紫荊

叫「我冇野講」革命

競徽革命
得未？

名呢啲之後搞都得啦

香港保衛戰

weconnect可以嗎革命

香港團結大革命

呢排聽得最多最感動 就係兄弟爬山
爬山革命?
七一升黑旗
黑旗行動?
777死都唔肯認錯
月鵝之亂?

仲有
全民大和解

洋紫荊革命

人犬爭霸戰

唔需要名
名只會帶黎浪漫主義 形式主義
令人只見其名 不得其髓

成個6月班鳩官都係出黎哦鳩大家
一於叫月哦革命
一係就港府高層超級聯賽

依堆咁吸引既傳單，
而加有得下載啦！
快手印返一百幾十張出黎啦！

反送中

中國維權活動資訊

加映-光復屯門

我覺得可以用稅做起點
廣東納的稅主要𨍭移左去窮省
佢地無必要資助窮省

戰勝左再諗。

紫殤革命

紫荊革命

荊殤革命

唔好改名

個名會框死自己

Hong Kong Revolution

講真無啦

乜撚嘢革命 唔俾佢通過一條修改議案渣喎 點解會上升到革命呢個級數

後期五大訴求歸根究底都係因為612事件 我哋又冇打算推翻政府 咁點算革命

唔好俾中共洗腦覺得郁少少就係革命先得架

我冇嘢講

完左先

大和解

咪係freedomhk囉
全世界都用緊呢個TAG

我地係形成一種抗爭文化唔需要標題黨。

由831落閘開始已經打緊。

叫反送中革命算啦

香港事變

柒柒柒事變

香港大革命

611-12 金鐘事變

621 圍堵行動

71 攻佔立法會

脫變的新一代

革你老母咩

咪撚on9
贏左先叫革命
輸左就叫暴動

連登起咗咁重要作用，不如就叫連登革命

仆街啦你去
日後自然會有人改名
唔係而家需要理既事

We Connect

唔應該叫Revolution 而係叫Connection

香港六月運動

Hong Kong June Movement

百萬行

請幫手廣傳老解鎮壓武漢

要全世界人知道支共係點對待佢嘅轄地同奴民

唔係有位大學副校幫手改左名了洋紫荊革命咩？
黑紫荊都唔錯

贏左先算

邊個改名邊個就左膠

贏左再講

未叫革命
一黎未贏
二黎宜家乜都未推翻，仲只係示威階段

因為港共既腐敗係呢次反送中暴露晒出黎
想改變基本上就等於革命

我估都係june movement之類
因為無一個突出嘅野去signify今次個運動
日期就係成個6月
如果個運動可以keep住就連june movement都唔用得
維基宜家都係用緊反送中爭議
我無野講 我要見律師 我唔解鎖 我要食物

要革命就要推翻/意圖推翻政府。
暫時無民意咁做。
風險好高

agree

鄺神

嬴左先講

反大中華膠革命

從來只有贏嗰面先有資格定義
但係我地有贏到咩？定咩嘢

己亥革命

連登起義

贏左你鐘意叫咩都得
贏左先唔好打飛機住

歷史會比名佢

香討BK聯合起義
關連登咩事。
連登愛國愛黨，你唔好屈。

屌你又學返左膠犯民嗰啲嘢，做乜係要咁緊張啲所謂名目，重要今次話明冇大台

想表達d咩先

成件事都未完 完撚左你先講啦

完左講咩尻都得啦你話你係丫寶都得丫

贏左你想叫咩都得
輸左咪連登仔暴亂囉

一群無名既人去做一件冇大台、冇領袖既運動，又何來名字去拘泥佢

自發行動

我冇野講

洋紫荊學運？

飛霜運動 （六月）💪💪

冇人可以決定佢叫咩名，因為冇人代表，冇人有呢個權力，即使你幫佢改名，都唔會有人認同

叫we connect 啦

是撚但啦

林鄭革命

雨傘都係完左一排先有命名架

Independence Movement (2014~? )

全民革命

爬山革命你都講得出

都未完